金鐘灣仔銅鑼灣發夢心得

尋晚9.28

2028 15-20防暴係狗總出面天橋
同民陣講定2030會開始清場
2130開始搜巴士，搜電車

-由於金鐘折返銅鑼灣既手足必經天橋，就嚇鳩手足話如果經過天橋會開槍，之後又手足走上山(往禮賓府方向)

-速龍搭黨鐵去中環站準備圍捕

-山上既路迂迴曲折，其實狗係封唔晒，曾經有3架豬籠係山上standby，所以大家要留意hkmaplive

-狗車會由軒尼斯道同告示打道推進

狗會停既Checkpoint(對我地危險)

銅鑼灣
1.世貿中心
2.時代廣場
3.SOGO
4.希慎

金鐘
1.海富
2.膺君

中環
1.碼頭

銅鑼灣

灣仔循道衛理有大約三四十防暴戒備。
灣仔向東行，交警已由菲林明道開始封路。

撤退個陣小心條橋

推